(以正視聽)星期六元朗反黑大行動

睇完何議員上視點31就知佢淆到仆
燒村係好治癒，但係實行到又做9消防哥哥
所以
由宜家到星期六，大家不妨用以下方法推post

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

屌你老尾，睇你點同我地玩，自己係條村單機啦

打立場姐姐嘅血海深仇我一定報

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

唔係反黑 係反恐大行動

唔理佢乜撚野
整到佢地自己仆街死

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

再掂立場姐姐真係開佢拖

727定728呀
有d亂

727好似有人入左紙

如果夠人兩日都去，仆街牛屎佬

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

推
但係揚晒日子幾時行動
人地坐館會等你地黎折？

好嬲慶! 一定要入元朗! 齊上齊落!

做是但一樣都夠班仆街煩

牛屎佬，記得24小時守實電箱，光籤，水喉丫

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

推

冇水都可以買
CUT電果PART小心有用緊機既長期病患者,果啲斷電會死

班牛屎佬咁把炮，自己起核電站都得啦

相信廣大巴打cut電cut得好準，牛屎佬啲家人就

拆撚完幫佢地手整個城牆要佢地自己困喺入面單機

牛屎佬挑機

搞清楚長期病果個唔一定係牛屎佬
係入面住唔一定係原居民,更加唔一定係黑,
到時出事只會怪示威者,唔會怪班白衫
唔好唔記得雨傘佔領啲人都淨係識屌示威者冇人會屌源頭689